所謂守金紫荊充其量都只係黃絲既行為藝術

想做行為藝術家或俾泛民利用可以去
唔明經歷佔中立法會選舉後到今日
都仲俾機會班仆街

發夢諗過
要玩都唔係今日啦
博拉咩

今天我

要玩都唔係玩犯法野啦
喺facebook出吓聲明咪算囉
頂多都係搞論壇搞集會（和平）

黃絲口吻係有頭威
一開始沖完
之後和平散去

係囉應該學陳浩天發聲明用鍵盤號令天下

中箭 人社迫到港共出水炮車既

當佢WIN

咁就有可能有第二次928同初一

咪就係
民族黨清泉ho ball

最後和平散去
留底既義士俾人拉....篤灰割席
佢班友係有頭冇尾
去到某一步就驚死
咁既領袖點跟

有擺街站架！唔準你話堡主

其實今日佔領金紫荊有咩用

冇
我上邊都講左
又係佔領預演

係呀，做乜野都被人利用架，上fb寫文抽水最醒啦。

你唔做，唔好笑做野既人

咁你班 CC狗 拎住鍵盤打字咪就係你地既豐功偉績囉

捱到明天先算

5毛扮撚晒野

太早時間
Timing錯哂
警察可以凌晨清你場

出聲明真係無敵大絕，又無成本

如果佢班友凌晨3-5點沖
警察實做唔切野同調動人手

支持樓主出去shoot to kill